表演200上50000 每個月1次

4x1
科隆2.5入波細
新特蘭下盤
史篤城下盤
摩納哥2.5/3入波細
$200

贏左貼真飛

打爆馬會

留名跟機